原來仲有人著polo唔反領

polo都唔識著

反起條領D男人味出晒黎

d汗腌到條頸，真係好有味

柒頭著polo 先會反領

好老土

自大既人先會反領

好型喎

只係個人型
唔係反領型

你試下 key 你自己個頭落去
睇下有幾型

柒頭皮

柒你老母

大大個柒字喎

咪就係囉